國民黨譴責民進黨用行政力量操縱罷免案

同意罷韓總票數突破93萬 提案人稱高雄市民共同勝利

在台灣，罷免高雄市長韓國瑜的總票數突破93萬，已超過2018年韓國雄當選時的89萬票，韓國瑜亦成為台灣首名被成功罷免的公職人員，也是首次被罷免的市長。罷韓提案法定領銜人陳冠榮在成功罷免後表現激動，表示今天的結果為高雄出一口氣，形容是高雄市民共同勝利。他表示，過去一段時間，高雄人因為政見造成分裂，希望由今天開始，大家能擁抱不同立場的人，攜手協助高雄重建被破壞的關係。身在高雄的國民黨主席江啟臣表示，尊重高雄市民的決定，對投票結果終結了韓國瑜短短一年五個月的市長任期，以及終止國民黨在高雄市政府的工作，感到歉疚，認為國民黨無好好回應高雄市民的期待。江啟臣譴責民進黨用行政力量操縱罷免案，事件對台灣造成深遠且負面的影響，強調投票結果不是結束，而是開始，國民黨沒有氣餒，會國民黨重新檢視，並會重新爭取高雄市民信任，同時會與韓國瑜等人，討論補選人選。

2020-06-06 18:46:57

抹黑 造謠 網軍 黑暗勢力

全部係支那當年棒紅韓國魚嘅手段